有冇人用Apple watch以外既智能手錶？

用緊tomtom spark 3，唔錯

平，唔會有多餘功能，唔需要智能通知，電量勁

搭單問 其實如果唔係常做運動嘅話係咪會用唔著啲smartwatch嘅function

個人認為係

小米手環3